{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043167",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페서촌"
    },
    "text": "ハンバーグステーキは当日20個限定で販売され、団体は前日予約を必須としなければなりません。 営業時間は日曜日は休みです。 ハンバーグステーキメニューには辛いクリームソースとトマトラグーパスタがあり、それぞれ12,000ウォンと13,000ウォンです。 リコッタチーズサラダは9,000ウォンで、飲み物としてはアメリカーノ、ラテ、バニララテ、酒つまみコーヒー、キューブラテ、サマーラテ、ウェディングインペリアル、マルコポーロ, グレープフルーツエード, フルーツジュース, ミルクティーがあります。価格は3,500ウォンから5,000ウォンまでです。 カレトク焼きとクロッフルも販売しており、価格はそれぞれ5000ウォンと7500ウォンです。 城山日出峰に行く道にはホンイネ貝鍋の前の家があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンバーグステーキは何個限定で販売されますか？",
            "answer": "当日20個限定で販売されます。"
        },
        {
            "question": "団体は前日予約が必須ですか？",
            "answer": "はい、団体は前日予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は日曜日はありますか？",
            "answer": "いいえ、営業時間は日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ハンバーグステーキのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ハンバーグステーキのメニューには辛いクリームソースとトマトラグーパスタがあります。"
        },
        {
            "question": "辛いクリームソースの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いクリームソースは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトラグーパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "トマトラグーパスタは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リコッタチーズサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "リコッタチーズサラダは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の種類は何がありますか？",
            "answer": "飲み物としてはアメリカーノ、ラテ、バニララテ、酒つまみコーヒー、キューブラテ、サマーラテ、ウェディングインペリアル、マルコポーロ、グレープフルーツエード、フルーツジュース、ミルクティーがあります。"
        },
        {
            "question": "飲み物の最低価格はいくらですか？",
            "answer": "飲み物の最低価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の最高価格はいくらですか？",
            "answer": "飲み物の最高価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カレトク焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "カレトク焼きは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "城山日出峰に行く道に何がありますか？",
            "answer": "城山日出峰に行く道にはホンイネ貝鍋の前の家があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 436
    }
}